有無人仲記得寄生獸依套野?

算唔算半神作

可惜太短
唔夠喉

漫畫好似完左

算!

算，好撚好睇

寄生獸係少有搵唔到缺點嘅作品

我都覺
真人版都唔差

邊到短 都成20幾集
同埋一套好作品埋尾埋得好已經夠
寄生獸絕對係有資格係神作list入面 (至少漫畫係)

乜9野半神作呀
呢套上左神台廿幾年

諗起中學無聊上網見到，一野追曬漫畫。之後知道出動畫版，不知幾興奮。入面op同ed都好撚正，真人版都唔差

我覺得同惡魔人差唔多但係惡魔人再早啲反而上唔到神台，我睇惡魔人crybaby版唔知原版係咪都差唔多

漫畫嚟講 超能力𠴱段係有少少突兀
唔似得殺人犯咁合理

有 神作

我都覺 兩部絕對我都超鐘意

我覺得最正係寄生獸開始想融入人類社會

人類先係真正嘅惡魔

手足坐緊，你就開心睇漫畫

有缺點，點解要整死嘉奈

手足坐緊 你就開心上連登

個時夜晚睇覺得好恐怖

migi~~~

電影版都好睇

女寄生獸好好J

重點係係唔夠喉

Kana死嗰幕

ost好聽

夠啦 五合體都打到咁 仲要十合體咩 no game no live, deca dence果d 12集就真係 唔夠喉

雖然係唔夠喉
只怕一拖長故事就爛

勁好睇
難得既係連電影都好睇
死左個女角

咁啱前幾日先番睇完主角好型

真人版係少有拍得好既

太蠢

男主角太樣衰太肥 完全無新一果種變化

惡魔人點會上唔到神枱啊
寄生獸上左廿年神枱既話 惡魔人應該上左40年

啱阿

日本既真人版黎講
一定係數一數二
你睇下巨人

鋼lin?

會唔會再出？堅好睇

神台好多年
連電影版都咁精彩

有嘅, 原漫畫畫功其實麻麻, 畫到有D生硬, 個個倒三角眼
所以動畫版完全改晒D人設

除此以外內容真係無可挑剔

不過呢個角色有D多餘
同埋醫院附近果個女仔,無端端冧主角但又冇後續

呢套真係正
少有漫畫, 動畫, 真人版都好睇

Biohazard 4 d 村民, 完全係照抄寄生獸

HxH 尤匹, 仲唔係寄生獸個大佬?

好撚好睇

一篇漫畫出到咁多次動畫改編就算唔係神作都證明佢受肯定

咩無缺點呀
最後點解可以比佢屌女主角呀 唔公平呀

佢唔死先係缺點下話

真 純粹用嚟襯托新一用新心臟之後變到幾撚型

一定算經典啦
佢出嗰個年代（90？） 時用環保做題材好創新

另外覺得後來half life 啲怪物設定都係抄佢。。。

原來有後續，寄生獸逆轉。

淨係睇咗動畫
動畫係咪包哂漫畫？

利申 覺得好好睇

早幾個月先睇完

似係外傳多過後續

呢個post都幾funny 寄生獸同惡魔人未上神枱 反而鋼鍊係神作

阿媽俾寄生獸寄生果下真係好震撼
主角仲要係屋企望住阿媽個樣俾佢殺

最鍾意係遠距離用石頭一野穿另一隻寄生獸個心果幕
好型

俾人寄生果條女好正

單純係少人提咁解唔知係舊得濟定點

主角無做左膠

仲有依個都幾正

漫畫同動畫各睇左兩次

寄生獸兒

同埋冇左膠結局

套嘢好撚正

睇到米奇要走真係喊咗

男人唔壞

惡魔人我睇漫畫結尾完全唔知佢做咩

+1
動畫睇左三四次

漫畫睇左一次

我覺得最尾殺後滕個到
漫畫有幾版字 講佢內心讀白
睇漫畫係有Feel過動畫佢Up埋出黎

好似係 後來補返漫畫基本上啲重點劇情都齊晒

好睇係好睇，但已經唔記得劇情

個概念好正，畫功好似簡單但啲恐懼又描繪得好好